有冇粉嶺撚而家好淆

屌你老母林鄭，點解會揀暉明邨架屌，新屋嶺果啲又唔撚揀

雍盛昌盛撚應該淆到癲，陳朱同五旬節應該唔駛開學了

特登架
今次粉嶺，下次就到其他有新公屋落成嘅地區

入去推一推

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

源頭封關

[全民罷工] 究竟封關有幾唔科學？

冚粉嶺剷啦今次

應該放離島

唔係比確診個班住wo

係囉 點解唔去新屋嶺！？

新屋嶺
香園圍 新屋嶺 2.0
粉嶺行政長官別墅
粉嶺高爾夫球場
粉嶺警察宿舍
粉嶺ptu
警察遊樂會
海洋公園酒店

要死一齊死今鋪 利申 粉嶺人

有 我收到風 呢家搬緊傢俬，聽日就入器材。。

喜靈洲

反抗啦，未聽過隔離營要擺民居附近

暉明邨入面已經黎左幾十架私家車同貨車，見到好多人跑出跑入，仲搬緊家俬入去。呢個垃圾政府無理粉嶺居民生死，攞民居做隔離中心，真係要令到武漢肺炎係社區爆發！？反抗喇